人地話依個世界有好就自己有壞有正自然有反

咁香港真係獨立有咩好同唔好 利申非分化 想更了解依樣野好壞

不捉鬼 不分化
推，今日行動post

頂 打錯字 應該係人地話依個世界有好就自然有壞有正自然有反